仇富咪仇富 咩手唔手足

講咁耐啲重點咪都係話人地有錢離地
真係難為班留學生 藍黃一齊圍毆佢地

屌你咪撚返嚟

班窮撚講到除左香港嘅大學之外其他全部=野雞

咁仇b 呢

名牌大學=俾錢入
非名牌=野雞 炒dse

收皮啦樓主留學撚 拉

留學狗有冇係外國比鬼打呀？

問題係外國都有好多港豬 藍絲

有做過野先叫手足 冇做過野點解要叫手足
成班手足係香港比人打緊比煙射緊既時候啲留學撚係外國睇緊live渣 有病就真係唔好返黎 對自己好時對香港人都好 一架機是但一個出事全機奶野 增加香港醫療負擔係咪你賠？

利申 讀緊大學幾層千萬樓係手 一定有錢過你呀窮撚

我上年grad返嚟 一個藍嘅大學frd都諗唔出
鍾意shisha 浦club嗰啲都有出嚟

連衛兵又鬥黃

咁係咪二百萬人都要坐過48小時先算黃

講得好

等睇保釋紙同樓契

係英國澳洲示威聲援個陣就係手足
本身無病 唔想死喺外國垃圾政府手下 想返香港就係港豬藍絲
就咁話唔想佢哋增加香港醫療負擔都話合理 鬥黃真係on9仔嚟

窮撚眼光係狹窄啲 樓主有錢仔唔好同佢哋一般見識

牙利你返左黎未?

連登仔仇富不嬲都常識黎 有錢人意外/自殺新聞下邊個個搶住拍哂手掌爭住話人一定係藍絲抵能死

的確係仇富既，人地咩都唔洗爭取，攞住兩個國籍，有事味可以兩邊走。

55
你以為得你一個有幾層千萬樓係手？
井底蛙唔好咁大聲話人知啦

返咗勁耐

香港夠大把港豬藍絲

連登仔以為外國戰線唔洗靠人喺外國幫手

又唔諗下當初邊個係外國搞遊行貼文宣

睇下幾多人狙擊email fufu deer就知有幾多人仇富

唔好攞D雞同留學生比啦

屌 正常買賣 你情我願 有咩問題

人地係外國屌緊鬼妹果陣，你地咪抗爭囉

手乜春足

香港大把高官達人個仔去外國留學囉

你同我講係手足係黃，你臉皮都幾撚厚

你肉酸到

個腦有問題就去驗下先上連登啦

張堅庭夠黃啦掛？
點睇佢成家都有出去 而你仲係做緊冷氣軍師？

鬥完黃仲要鬥有錢
笑撚死

FYI 張堅庭老婆係楊受成個女
夠有錢啦下話？

有錢佬捐晒成副身家出去幫手足打官司未 有做過野先叫手足 冇做過野點解要叫手足
大撚把前線手足係香港打官司打到破產 甚至比狗滅門 命都無埋
"有錢過窮撚"仲揸住幾層千萬樓喺手喺度獨善其身保住身家保住條命上網鳩噏

老外討厭芝麻人
因為芝麻人唔會保留人格一點底線
做盡卑劣行為，
是一個十分卑劣嘅民族

佢食咗幾多粒子彈坐咗幾多日先 有幾黃呀

秒

應該黃過黃子華先

排華是應該
等世人知道芝麻人嘅卑劣
千奇唔好好似當年國共合作
最後俾共匪坐收漁人之利
黃藍不兩立。

又關黃藍事
又話黃藍是政見黑白是良知
而家返黎播毒係冇良知既行為

之前HKTV MALL炒人已經SPIN到去報警拉手足
講撚到個個都係手足咁

而家又黎多次

黃子華拍片講佢拍咗套畀香港人睇嘅電影喎

咁你有無俾狗打既相或者驗身驗到體內好多催淚煙既報告

有就唔會大大聲係到9up